［世代交替］入黎講下上一個世代咩game最伏

個個都講邊隻game好玩邊隻game係指標
不如講下成個世代邊隻最垃圾中撚曬伏
咩主機都得
計埋佢打後既dlc/大更新

講下公認幾隻先
New Gundam breaker
Anthem
真三8

Ff15個人覺得個戰鬥幾好
係個故事太基同虎頭蛇尾

No Man Sky....

都估到一定有人講呢個
但又話大更先好玩好多
冇記錯今年好似仲有獎拎添喎

Gameboy: Dragon Slayer

呢d game反而冇伏
仲有驚喜添

Fallout 76同Anthem爭第一
NMS個開發商咁有心機更新就放過佢
今年仲要壓過Fortnite同COD拎獎

2077

Anthem真係屌撚左出黎
聲勢浩大
我地成班fd都預購曬
點知出黎個gameplay差成咁
Fallout76聽講更新完都好左好多

利申冇玩

隻狼

講解下有咩原因覺得佢世代伏作

利申白金左 魂系fans

伏中伏 一撚定係 Diablo 3 當年超3A大作 賣得貴之餘 比埋D垃圾故事 技能樹垃圾 玩法垃圾 故事模式隻大佬 煩過港女 成鳩日走出黎講D冇離頭鳩話,每隻大佬都講多過打。
B記又想賣裝插水 比人屌到佢 反撚曬唇。

Anthem
特登買隻二手去試吓係咪真係咁差
然後想放返出去都難

TLOU2

呢個業界奇蹟黎, 初初出同目前版本兩隻game黎
佢真係夠膽死將game入面itemization, crafting 嗰啲剷起再設計過

Mass Effect Andromeda
明明已經有3集做底, 唔計3個結局BioWare都上上地神枱
點知出集Andromeda又多bug, 故仔膚淺, 劇情求其用plot device帶過, 人物角色性格設定唔知做乜鳩, 玩玩下直頭係冇動力唔想知個故事走向

2077
Ngb
Gundam verse
聖歌
Days gone
復仇者聯盟
對馬戰鬼
Edf iron rain
FF7re

個人主觀睇法

復仇者聯盟真係當之無愧

屌呢隻，一見到個畫面童年回憶出晒黎
一路都唔撚識玩

唔好咁老定
呢個位真係爭崩頭
好多作品都實力非凡

Anthem 宣傳騙案 + EA做得衰

但最近無聊開番隻game玩其實有啲位都做得唔錯
打擊感/畫面 同埋佢個垂直式地圖都幾有新意

當然要屌就大把野要屌啦

Atari ET, 可以寫入遊戲界嘅經典神「伏」。重偷偷埋咗70萬盒喺地下，好難搵到呢個經典。

(video_game)

其實Anthem戰鬥系統, 甚至飛行部分係由Mass Effect度搬過去
隻game搞成咁係抵俾人屌架

記得果陣d閪任成日叫人打打下要飛去搵d閪點
又難搵又悶又破壞節奏
飛幾下又過熱
打鬥唔俾人飛咁耐但起碼平時探索果陣可以無限飛感受下呀
完全係一手好牌打到成pat屎咁